覺唔覺啲廢中用手撥開人好仆街

屌你老母
特別係d 三白眼阿姐

唔知係唔係啞既
明明架車大把位企
死都要穿黎穿去
你阻到佢行入去就一個排雲掌
撥撚開你 唔該都冇聲

條路你架？

大聲問佢做乜掂你

呢句真

企硬 等佢撥唔郁

做咩者你

理得佢呀
自己冇做錯就屌到佢上天花啦

通常我都會屌撚死佢

啲廢中心急落車
又死穿爛插又用手撥開你
架車行緊(特別係巴士)要行根本好難
架車急停個廢中就一野埃落你度
屌你老母好撚熟呀？

仲有落車時一隻手放係你背隻想推你盡快落車
果時我即刻行慢啲呀屌你老母

廢老用第三隻腳

撥開你落完車之後就企左響門口頂撚住咁妹下妹下
見親都指撚住佢屌

你絕對可以推返佢哋

死頂住佢哋啦

反作用力撞返開佢啦

屌完
個廢中唔敢出聲

我平時由鳩佢撥

利申181cm 82Kg

會特登擋住佢 ,
但好多時佢撥開完已經閃走左

因為佢地無恥便無敵

仲好鐘意搵人黎借力

唔關廢中事
呢個係大陸做法
慣左唔出聲直接一手推開甚至撞開

利申：每個禮拜都要番深圳，搭深圳地鐵

班仆街用手撥開就得 你撥佢佢就大大聲屌鳩你掂佢
諗唔到可以點對付班仆街

覺！最撚憎 俾佢地推過都想dum撚左件衫

more

平時孭開背囊出街
如果比人撞我會擺硬晒個姿勢 bounce 番去原本個位
一定會撞番條友

最撚仆街係佢地係多人落嘅站
車門開左仲捉住扶手阻撚住人落車